小弟有一事相求，有關荃灣廢中廢老

我應該點樣説服班地平説學者？次次示威者有事，警唔啱，佢地就一句打得好，出去行抵撚死
我搬721出黎佢地就話 “d白衫係咁架啦，我地唔識政治唔識乜嘢，總之有工你就返有飯你就食，咪撚搞咁多嘢”
各位對唔住，我真係諗唔到點樣令佢地冇咁藍冇咁地平説

sorry for P牌
利申淺黃

我明，唉

「豬都有飯食，直到佢比人劏個下」

集中火力批評港共政府的失敗

唔明港共失敗的人不可能理解示威

請下載

咁你唔去坐監,有飯食,有糧出,有位訓,仲有CCTVB睇

你唔犯法你唔搞事人地得Q閒搞你咩.jpg
聽得最多嘅答案

呢個po我有睇，地平説學者唔關心未來，只在乎現在返工交租，你同佢講聽日佢會問你今日洗唔洗交租

呢個呢？
夾埋身邊嘅巴絲一齊關懷下佢地

答案: 林卓廷呢條仆街搞搞震冇幫襯，你咪撚睇佢tim呀。顧掂自己有工你就返有飯你食啦
我好灰呀